原來係要咁破鐵票！！！

話說身份證A-B 係有特快隊即投....

我果區就係朝早太多人排，選舉主任唔可以放大量A-B 人入去！！！

手足要塞爆朝早

推